香港在全球最不快樂國家地區中排名第七

美國民調中心蓋洛普發布的年度調查顯示，香港在全球十大不快樂國家或地區中排名第七。調查去年底訪問全球五十五個國家及地區共五萬多名居民，最不快樂國家或地區中，排頭位的是近日持續出現反政府示威的伊朗，伊拉克及烏克蘭排第二及第三，香港排名第七，淨快樂評分為29分。

至於十大快樂國家榜首的是斐濟，淨快樂評分有92分，其次是哥倫比亞及菲律賓，第四至第十，依次是墨西哥、越南、哈薩克、巴布亞新幾內亞、印尼、印度，以及並列第十的阿根廷和荷蘭。

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

無須要快樂 反正你一早枯死

最大既問題就係覺得呢個地方無問題 喂！

不快樂不是問題